{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69575&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성바다노을이예쁜펜션"
    },
    "text": "近くに位置するこのペンションは、宮坪海水浴場と宮坪遊園地、京畿道最大の水産物刺身直売場と近くにあり、刺身好きに適した場所です。 また、海の夕焼けが美しい風景をプレゼントします。 周辺には海運山があり、車で4分ほどかかります。 宮坪遊園地と宮坪海水浴場は車で徒歩5分の距離にあります。 入室は午後5時以降に可能で、退室は午前11時以前に行われなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、全客室が禁煙区域です。 駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場もありますが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設も提供されており、炭とグリルを利用する場合、2~4人は30,000ウォンであり、追加で1人ずつ人数が増えるたびに5,000ウォンずつ追加されます。 いくつかの客室は個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。  当ペンションは、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用ができません。 また、全ての客室はペットの出入りが不可能であり、利用施設内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宮坪海水浴場と宮坪遊園地、京畿道最大の水産物刺身直売場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には宮坪海水浴場、宮坪遊園地、海運山があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時以降、退室は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、現場の状況によってご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にはバーベキューの料金が含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューの料金は別途でかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者付きでなければできません。また、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 338
    }
}